{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 풍경소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 利用する人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 場所は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションに駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用する人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動はご遠慮くださいか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車できますか？",
            "answer": "ペンションに駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 531
    }
}